無中銀戶口，其實有銀通戶口都可以免手續費襟中銀錢（匯豐恆生免問）

睇睇你地手上張提款卡，見到呢個logo，就即係銀通卡，可以係中銀提款機，免手續費襟錢

匯豐恆生千祈唔好用，每次要俾$20手續費俾支那銀聯

你坐左幾多年？

但係你知唔知
每單交易你本身間銀行要俾返7.5中銀
即係咁做可以衝擊中銀即日cash flow，但係會變成隔夜送錢俾中銀

咁如果中銀戶口去第二度提款呢
要收手續費嗎

放棄啦
今時今日仲邊有擠提 印銀紙印撚到數字遊戲

$7.5手續費邊到有講?